[召喚文宣] 俾班C9阿伯街坊都知只有真普選先可以解決一切啊!!!

幫手send出去，我知有啲趕又冇圖，但我想藉呢份文宣去影響班淺黃街坊思維，唔好政府回應是但一樣就滿足。
歡迎改圖或者改個啱你嗰頭街坊嘅版本eg.政府寧願撥俾個音樂噴泉起大白象都唔擴建醫院etc
我要全港最低底線係一齊爭取真·雙普選！

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------

我要真·雙普選！

人大831設下了有篩選的普選，造成了2014的佔領運動，當時的「大台」跟林鄭閉門談判，各位抗爭者有意見分岐以後就不了了之；

之後、政府更連連做出各種荒謬的事情：
DQ有民意支持的非建制議員;
一地兩檢割地于中國;
已毫無交待的鉛水事件;
高鐵、大橋、明日大嶼等對市民無實惠的大白象工程;
以至今天 草草「諮詢」了意見就送入議會的送中惡法、警察濫捕以至警黑勾結、各個官員的錄音機式回應;

這不是我們為而自豪的香港！
如此荒謬至極的管治班子配合毫無作用的問責制，這種政府不會顧及市民的福祉！
那批立法會内，區議會内自動當選的議員，不會聆聽你的聲音！

在有一個公正且透明的普選制度之前，以前您不關心政治，但現在很明顯感受到，政治總會上門找您。
現在，我們誠懇邀請您負起作為公民、市民的責任，用你的選票監察這個政府，要政府為您們著想。
要讓香港人有能力監察，選擇我們的特首和議員，就要有公平，公正，透明的普遍選舉，普選。

基本法第四十五條有授權，香港可以在一國兩制的框架下實行普選。
請您和我們一起來，參與決定香港的未來。
我們一起來爭取真正的普選，
選出會關心人民福祉的議員，選出有領導能力的特首，好嗎？

P牌仔
十連開始

Ng seung gum fai fong heai ar

俾

多

啲

人

睇

到

推到第二頁

都要繼續推

所以

推呀

推

呀推